物料推介-雪油

雪油一般用係地盤吊雞既齒輪到。由於係膏狀，不易流失，而且有好強既潤澤功能